公投：許志安同鄭秀文有冇做過愛？

正評：有
負評：冇

新婚嗰陣

沒有
這解釋了為什麼他們一直都沒有小孩子

樓主有無同自己老母做愛

正評：有
負評：無

都未必有